日本記者出《香港抗爭戰記》 周庭做封面

Push

集英社係大出版社

日本仔真係係唔係想塑造到周庭變香港貞德

如果搵佢做封面可賣多幾本
多啲人關注
我唔mind

支那人一定要抵制集英社，冇得睇jump

佢哋只睇盜版喎

冇比錢買, wfc

哈哈
字幕組又抵制？

集英社唔係出漫畫架咩

人哋啲出版社好大規模
乜書都出
日本睇書人口仲好大

又真係幾撚屈 啱啱出就排第3

其實未出
5月先出
仲有係個細cat第3

原來集英社唔係淨係出ACG野

乜都有

我覺得周庭可以去做model

早幾個月已經有傳媒話佢係香港既聖女貞德
但我覺得係都G鋒先啦起碼真係有係戰場帶頭衝過
爭在G鋒有賓州姐

咁周庭以日文專攻日本巿場吖
衆志咁嘅策略幾好